一次過顯示留言按鈕

reddit有另外加一次過顯示幾百個反言既按鈕

起底有得起埋reply先講啦屌...